唔去送頭＝對唔住手足，定係去送頭＝對唔住手足

每次21日，31日，除咗送頭，有咩嘢做到出嚟？
咁多個月冇進步過咁。

老實 應堅持唔堅持

正解 行動力太差 無大台太無共識。 開番個大台黎先。

特定日子我覺得唔好去，人地部署好晒，真係博拉咩

開咗個籠畀你地，你地自己走入去。

呢個情況其實同情人節一樣

情人節就係商家呃錢既機會
同一餐 情人節 食可能貴幾百蚊

一對情侶其實就唔會計較情人節正日一定要食大餐
可以提早食 正日簡單食已經夠

有腦既人自然會明

冇行動又話運動已死
失敗主義撚點都有戲唱

講左幾個月送頭行動，班5毛國安上黎吹風話去就送手足去死，唉

去送頭就係對唔住手足
手足被拉
係我哋汲取教訓
如何再避免 佢哋都唔想大家同樣被陷害
玩要玩得聰明
唔係格硬去就代表有心有力

越來越有少為搞而搞 之前tko又係咁

變成每個月任揀兩日

留全身贏先對得住陣亡手足

如果真係Be water，就唔好再撞入去，紀念不在於個地方。
宜家又冇成果，又增加自己成本，啲狗一條毛都冇少到。
唔駛怕沉靜咗一排香港人就會收皮，唔好心急諗住呢一兩年就打得完場仗

睡眠抗爭？

返屋企瞓覺就無事，係咪？

問過peter攞料隻冷氣軍師未

唔送頭=運動已死

簡單嚟講就係靠送頭去幫場運動吊命

浪漫主義 死守教條

自虐狂,每個月都要出來俾黑警打

留番條命番到屋企先做到世界冠軍

事實係突發果時你地又跟唔到無人

揾幾個打手上黎吹風
個個月set好陣等人黎送頭
班狗有ot有得打
真係多謝哂

老實講 話我失敗撚分代撚都係咁講
果條濕鳩條例一出都知根本係拎黎打壓抗爭運動
今日應該連果邊去都唔好去
實有人屌鳩我係咪要驚班狗
大佬呀 唔係你驚唔驚呀 係依家咁多個月班狗依家想點就點
即時票控$2000 拎你d錢upgrade gear又得
想玩你48又可以告你非法集結
要悼念可以係意識上 係屋企樓下快閃貼文宣都可以
唔一定要形態上出去比狗拉先叫做左野

如果次次出去都送頭真係唔去好過去, 但對面D狗有死傷又唔同講法, 不過次次都冇狗死冇狗傷, 真係出黎托柒, 不服來辯

想講好耐， 開post又俾人屌鍵戰， 五毛分化狗

咁撚浪漫， 咁撚形式主義， 硬係要21，31去放底紮花， 鳩叫兩句， 咁同年年六四有咩分別？

有， 就係六四唔會俾狗咬。
依家就自己行埋去俾狗咬。

次次都吸取教訓
吸左十個月

唔一定係果一日

講撚左抗疫唔好聚頭住
人地國際線燒得咁勁
我寧願登報又好，唱衰支那又好，都好過出去送頭同中肺炎

送你老母

收皮啦一班鍵盤戰士 藉口多就藉口多啦 乜柒都唔洗做？ 抗爭都唔好做呀 會死人架

前人唔想你一樣
後人唔該避免
歷史係用人血堆砌 但堆砌過程中能唔能夠效率提升

所有嘢都係咁
人類係用命同血換出嚟嘅
面對霸權 疫症 天災 都係 係呢啲過程中死咗嘅人身上遇到困難 再改進 學識提防 最後避免

但歷史永遠係勝者嘅紀錄
大家要留低力同命 長期作戰 送頭為乜 你唔係同佢長期作戰 係度自毀長城

成條街靜既又話呀大家忘記左手足對唔住手足
我都識作

唉屌

堅認同
不過「各有各做」吖嘛
總有人情緒勒索

啱

啲人覺得一唔出嚟，721 831 中大理大之戰嘅記憶會自動喺所有香港人個腦裏面消除

純粹講成本效益, 出黎鳩行鳩企冇野做係冇意思, 何況仲要俾狗拉俾狗打

情緒勒索撚我屌晒佢地老母

你去送頭係你嘅事 呢場擺明要鬥長命 你送頭最後被自殺 強姦 就代表對件事有作為？

Be water

咁你去左未?

送頭＝對唔住手足

因為損兵折將
因為浪費資源

班狗最想我地跟佢地的部署做
點解你地要送頭
死左既手足唔會開心
你地無作為去送頭
831 真係打死人

你叫全港啲正常人係FB/IG洗版式 齊齊開個POST 悼念又好
得閒去嘅就好似今日咁去搵幾個人收花悼念
一係你叫班區議員整啲實體日曆mark實個幾日再派街
一係整啲自動入GOOGLE行程表嘅shorttcut mark低個幾日提下佢地
叫人帶白絲帶出街去太子一帶沉默悼念, 勇武預左做野就唔好咁做啦
真係好過行行企企屌班垃圾曱甴, 之後又要俾佢侮辱又抄低你身份地址

咪係，眾籌登報好過啦

鳩企鳩叫然後被圍搜圍捕打餐死，班狗一條毛都冇甩過。

咁效果同睡眠抗爭念力抗爭有咩分別？

被人拉撚咗仲要冇人知 最後被掉落街 被自殺 呢啲叫乜？

仲有 狗屋而家滿佈武肺 被拉當你踢保 你中咗武肺又點計？

咁出左去對方hp值損失左幾多？

一路叫住"XX者犯法呀?"一路一面倒咁比人拉打殺, 其實就無乜"抗"同"爭" 既成份

浪漫主義，忘記乜嘢係Be Water

每個月都自己申請預約被捕，我係Popo 都覺得開心，每個月有班傻仔自己送上門玩

根本冇可能會唔記得囉

點選擇都唔割

送花

仲差撚過鍵盤戰士
起碼仲有命支持黃圈 仲有將來嘅TASK

你被拉 被自殺 乜鳩都做唔到
如果你有知名度 起碼被拉都叫做用宣傳去推廣
你冇知名度 被拉 邊個知

唔係割唔割，而家係講緊咁樣送頭係on99呀成撚日話唔割、兄弟爬山就乜撚都唔洗改唔洗進步

屌你老母落場未呀 鑊撚鑊水人去邊度邊度 累到人俾人拉又拍拍蘿友 屌你老母

送頭=對唔住手足

如果送頭都好
冇人割
但個人嚟講 唔建議

送你老母
水你老母

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

而家實在係唔吹大雞出去就有危險
我識有人喺屋企樓下都比狗咬

所以中共溫水煮蛙咁多年，真係好成功
係咁易提下陰謀論，個個自動手停口停

去送頭先係on9

#6答咗你

現場講囉網上講有咩用

大把素人參政

哲學

我都唔想咁講, 但係呢D送頭畫面基本上係國際上已經麻木
係TWITTER 都已經推唔起

但係武漢肺炎呢單野跟本係唯一一次機會可以聯合全世界去指控支那
但係偏偏一叫人TWITTER 就個個都不了

今晚政府應該會出稿 話示威者漠視疫情 加重疫症發展

周梓樂等等嘅手足在天之靈見到咁多位手足每次都出嚟悼念
但係變咗預約拘捕
應該會屌死自己點解會令到咁多手足出嚟集體送頭
雖然係各位自己決定出唔出
但係希望大家唔好咁浪漫主義

好簡單啫
睇情況行動

be water咪咁解囉
唔好教條主義

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

遊行無用，靜坐無用， 連儂牆無用，佔路無用，衝擊無用，勇武無用。

遊行人數減少，勇武令支持者退卻，靜坐好無聊，連儂牆好膠，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

好攰，好悶，好煩，好想死。

遊行唔夠激進，激進會入獄抵死，嗌口號係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港。

撤回條例冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

鍵盤戰士繼續係電腦面前屌手足送頭
一方面又無提出其他可行方案

港豬都麻目啦, 何況外國更加事不關己
大家想要noisy, 想要國際關注, 但依啲日子諗唔到咩方法唯有用下下策

你係屋企佢又損失左幾多？ 最低本貼文宜你又有冇做？

大家睇畫面可以好擔心，其實手足已經識玩好多，會好好保護自己，就算比狗咬都唔會有事。踢完保又出過去。

大家見到每個月都幾百幾百個手足照出就知，手足團火係唔會熄

係
講到明流水
結果成班就on99企係度等咬

佢做咩選擇我都尊重，因為我相信佢一定諗過，佢係手足可以勸如果佢都選擇lee個choice,我都尊重，因為佢係手足

Tui

有勇無謀
個個送頭

現實：
除左21號 31號已經冇人想出黎抗爭
你唔好講有班手足做緊野
更多係班手足比狗咬左之後你先知道仲有班人放唔低

應該轉場

日日都有tweet

咪講咗就算要拜，都唔一定要太子站囉。過咗咁多個月都唔識變通怪得邊個？畀狗咬等班黃絲好嬲好嬲咁可憐你呀？

有行動唔代表你要行去對家佈好陣嘅地方
最簡單去過第個地方咪得

我唔會怪責be water既人
但我絕對唔會批評有勇氣、仍然願意企出黎既手足
我相信佢地亦係做好準備先會出去悼念

係屋企冇損失點解唔好？
一定要形態上悼念？唔比狗拉唔叫做左野？

連登真係垃撚圾 自己唔撚做野就識係到批鬥人 拉你咩依家屌你老母

抗爭=自殘？

其實大家識唔識咩叫Be Water

咁你慢慢等人打救你

多謝你

係 警暴都唔多推得起
twitter勁多鬼屌柒支那 抽下水都幾有效

始終每次有人俾人捉都好擔心
又會被打
所以先咁擔心希望大家唔好出
如果手足處理到咁都ok嘅

對比返雨革
都係有大台, 有捉鬼好啲

比人拉過先有資格叫手足

相信前線，可以勸，而唔係on9 前送頭後

尊重決定 但唔會唔出聲同提出建議

大家去過現場就知啦，今晚蘋果live 問個女仔都話預左比狗咬，anyway信手足

衰啲講句 冇暴力衝突發生 香港人根本就唔會理發生咩事

真 到而家仲可以係連登鳩UP既九成都係冇出過去

你都on99 唔撚夠人講又係到talk shit
做過咩又同你交代咩傻閪
係屋企樓下快閃悼念都可以
咁點解一定要出去重兵包圍地方？
我有冇屌鳩班手足出去送頭呀
依家係講緊有第2個方法可以做到野又減低風險比狗拉呀傻閪

係武力唔對等嘅情況下，應該打國際戰線同經濟牌（黃色經濟圈）
由上年6月開始，暴力場面已經好多，再加埋中大理大2場戰役，已經夠話比外國知香港嘅情況，唔需要再硬碰硬。
遊行集會每月1～2次就夠，話比香港人同外國人知，香港人末放棄。

依家大家都留係屋企 應該堅持返10點大叫口號

呢個真，成日見到連登因為送唔送頭呢個話題互屌就知無出過去

我又幾時有屌鳩你？你都幾好笑咁你有咩第二個方法呀高手

起碼我知道對面班狗準備發難
係時間閃水

同班狗硬打輸硬

講撚左又扮睇唔到？
話你低質真係低質 唔係下下心口掛撚住個勇字就叫做左野
你咪又係到覆緊我鳩up
以為你做左幾撚多

我諗佢地泉下有知都希望你保住條命，等光復左先拜，而唔係明顯係陷阱都要沖埋去
武昌起義都話，果d一冇行動就話運動已完嘅人根本係想推人去死

有一班指受唔到2014失敗而重創嘅人覺得
一但沉靜左一排港豬永世都唔會再係畫面上見到抗爭,
佢地復興香港就失敗就怪怨其他人點解唔同佢同行
所以點都要推人出去做野先, KEEP住有火

尊重就唔會又「送頭」又「ON9」
更甚仲有班云粉熱狗笑人「黃絲抵死」、「唔勇武抵死」
如果真係想做建議，就唔該be humble
有手足放唔低、唔想忘記、比我地更堅持、不惜以身犯險，
他們全都是值得尊重的人。

講黎冇用 場運動去到而家 大部份人諗法固定晒 都唔太會被其他人改變到 只會分晒邊同標籤其他睇法既人

Quote番你個句 你又知我做左幾多？我唔想曬時間同你引戰 認同就認同 唔認同就算

就係出過去先知一畀狗咬就好難有take2

今日係連發難都冇
一黎就直接拍埋牆搜 再直接比2000
之前出去都叫估到幾時發癲
依家用條on9抗疫條例真係一黎就告你 可以點

pin this la

一個月咁撚多日你得兩日會出？

希望唔好習慣咗會被咬
信手足唔驚

對家驚經濟圈多過火魔，咁耐以嚟有邊次有狗中過魔法？得元朗嗰條白痴跌槍狗。

無限loop

想唔送頭好簡單 永遠留係屋企包唔送頭

做得幾好，每個月21 31號都係keep住搞，拉到無曬人就會自然停

今日又送幾多頭呀

唔好話送唔送頭啦如果大家覺得呢兩隻字難聽
講真果句
打仗你都唔會打敵人有重兵嘅地方啦

要做到想要既效果
1. 文宣快貼貼
貼一張係黨鐵出口或者其他黨鐵地方

2. 鮮花
擺完鮮花係任何一個黨鐵出口即刻走

原先既目的有
-比手足知我哋無忘記
-宣傳功效

任何黨鐵站文宣/鮮花獻祭會更加有效果
更加減少被鳩拉/感染風險

最緊要
撚到啲曱甴喺太子淋雨鳩企

隨你點講 當我五毛都得 我覺得尊重唔係靠喺用字上
但有問題唔能夠唔出聲

你縮到去屋企樓下
D狗咪改去屋企樓下拉人囉
由遊行退化到集會，再由集會退化到悼念，
之後退化到恢復連濃牆，甚至退化到食黃店
你每退一步，狗就行前一步，追住黎咬
而家連食黃店都唔安全，要比狗抄牌影大頭收集個資
真係唔應該自欺欺人有安全抗爭

U damn right
我地不嬲就係be water
只要方法有效就得

疲情就自然會靜啦，你要救手足就要撼動個暴政，咁就唔會係721 831咁樣嗌幾句口號做到

咁我講
「係屋企樓下快閃悼念都可以
咁點解一定要出去重兵包圍地方？
依家係講緊有第2個方法可以做到野又減低風險比狗拉呀」
你又認唔認同？
同埋係你自己上面講
「衰啲講句 冇暴力衝突發生 香港人根本就唔會理發生咩事」
暴力衝突咪又係手足比狗打到爆晒江
721 831呢d根本冇可能會忘記到 唔係出少一次就叫唔記得
抗爭唔係一個月嬲一次就叫係
而係日日都要記得 你明我講咩未

難聽就唔好做啦

現實係肺炎少咗人出 最驚無人上街係邊個？班狗囉

冇話安全抗爭，但起碼做嘅野個成本效益唔會好似而家咁低囉

有部分啦，但今時今日出得去嘅都唔驚。講真，明知咁重狗重出又點會驚呢？同埋佢地識保護自己唔帶文具。

我頭初都擔心會唔會拉到無人，但每個月幾百幾百咁拉，都仲有幾百幾百咁出就知。

唔係可以點做
我地控制唔到所有人 同勇武一齊衝
但至少佢地都係同路人 對身邊既人 都有影響力
可以令身邊人繼續關注
唔好屌人唔夠和
我地都係心痛你地 出左去 又比人打頭

記住呢兩日就梗架啦，要用方法令到全香港都要知道呢兩日無人會忘記就梗架啦

但係要報仇，可以報響狗家屬身上，我到今日都仲未聽到有「狗仔圍爐」社群出現、仲未見到有狗家屬自殺

係咪大家掛住鬥狗、鬥黃、唔記得左要鬥狗家屬？

尊重就係要睇用字
你同老闆講野都要睇用字
尤其係網上，撚知你背後語氣係咩野
如果連揀字都唔識，就唔該學下

而且你所謂既「問題」，一月既時侯已經講緊
你認為仍然堅持既人睇唔到？
佢地當然知道自己有風險都堅持出去

對住d癲狗，一係癲過佢，一係唔好攪
申隻手比佢咬做乜，佢哋跟本都唔要面，亦唔覺做狗有問題

你太睇得起香港人 真係做既又有幾多個人？ 記得又點 咪又係當冇野

推

現樂階段佢文武都佔盡優勢 先避其鋒先啦

be water咪係呢到囉
今次係屋企樓下快閃 班狗下次就會出黎守
下次又轉場去第二到
退化唔一定會係輸喎
正同中大理大 成班手足都知係好大風險 但因為要救手足所以大家豁出去 呢d冇計啦
但今日呢d悼念可以減少風險呀
從來冇話抗爭0危險
但都有高同低風險掛

算唔算無？
對面舉左兩三次藍旗就衝
同埋講左好多次，如果你見無目標而大家鳩企既
就係時間行開

幾百幾百咁拉，你又知唔知最尾有幾多個最尾比狗掟左落樓、有幾多個比狗綁架唔好講撚到比狗拉咁輕易啦

今年六四應該點都會有狗咬人

有無武肺都好，6-9月，巿道想好都難，大家不如趁而家積極裝備自己啦，6-9月隨時比狗咬

你喜歡 呢d野要檢討就永遠避免唔到 除非你唔願意接受

一鳩樣啦

大家繼續涼冷氣，打下字

班狗真係玩到熟晒，個個月變自動犧牲。。。

其實壓迫會越黎越嚴重
我地可以做既野會越黎越少
而家借緊疫症清算黃店
之後就會清算出過名既公務員、肯罷工既醫護
無幾耐就會搞港台、搞記者、甚至搞埋律師登記

所以有時侯唔係手足做得唔夠好，而係壓迫太大
講少句「送頭」，多句「小心」、「respect」、「可以點幫你」

簡單D
冇左清明重陽 唔上山拜山係咪就會突然唔撚記得你死左嘅先人嘅名?
係咪會唔記得佢在生個時做過D乜

都戇撚鳩鳩

我早段都有排好似你咁諗法
我都成日屌鳩d fd今日又有手足上庭 又有區議員比狗拉
你愈屌鳩佢地愈反感 加上本身港豬既人 點逼佢都唔理
係呢d大時大日係咁洗鳩佢地版 佢地係個grp talk shit就send 文宣
quit谷咪絕交 呢d fd要唔要都鳩就

喺連登除咗啲上鏡真係被人打到死咁濟既手足外

其他都係鳩拉 高調拉低調放 輕鬆48是常識吧

無人會忘記
至少元朗所有人冇忘記 721

岩 呢個就係重點
其實班狗舉旗係拉左一轉之後既事黎
係元朗冰室果頭好似冇舉到

所以我貼親形勢都係叫出去既自己諗清楚點做

完全中晒我想講既野

正確，你話啲狗玩到熟哂，其實手足都玩到熟哂

終於有人認同
我之前開類似post都比人屈維穩

點解可以講得咁輕鬆，幾百幾百咁拉，中間消失咗幾多無人知。就算無消失，都分分鐘被人打到變殘廢

如果有可以汲取既經驗，就從他們既失敗中學習
如果無可以汲取既經驗，就諗下點幫手，或者至少紀錄佢地既身份
而唔係左一句送頭、右一句抵死
呢d唔係檢討，呢d叫落井下石

咁嘅話更加應該全力備戰，寧願轟轟烈烈打一場仗，都好過而家咁樣去送頭

其實依d檢討每一個21號、31號都有，但點解情況依舊？究竟係手足唔聽定手足唔比意見？

補充「應唔應該去送頭」係檢討，唔係指責，更加唔係失敗撚乜撚物撚。

$2000俾黑警都唔用黎俾文宣組或黃店

po下ig咪算

去
不過達到目的就走
去悼念明明可以放掉花就走
唔知點解要企係到咁耐

你哋班仆街行出嚟就唔會咁撚樣啦
屌你老母

散水=幫手足係condom

超過半年都仲同我講呢套

就係我地比左意見，但手足唔聽。
因為佢地覺得被咬都無所謂，佢地要做自己力有所及既事。

其實什至發起大家一人拎住一支白花，唔放低，去太子站上車遊地鐵河都有效果。

點解唔去送頭=對唔住手足

如果手足知風險都去既我無條件支持
但我零願be water少少都唔想見被捕group彈野出黎

點都好
點都要有目的 唔好鳩企
企到有手足比咬狗先肯走

自從71後就變左咁
冇目的 人企我又企

惰性令到班人retweet 係國際抹黑唱衰黑警/支共/港共都唔做
問題係點先令到更多人每日幫下手
而唔係每個月21,22,31靠班人班人出黎make noisy, 之後佢地受苦

另一個問題未去到有危機燒到自己身, 就好難動員出黎做野

係香港登報記念唔知有冇人試過, 就算只係登係蘋果度都好
有心嘅買份, 冇錢就就叫蘋果share嗰份廣告頁電子版出黎, 大家再FB/IG分享
覺得唔夠實在派傳單話今日係慘劇記念日又好
總好過你咩都唔做去圍屌班曱甴

我覺得正常勇武都諗緊點樣提升火力、殺傷力
或者研究組織境外武裝力量、搞暗殺
而加堅持出去悼念其實係真正值得尊敬既和理非
佢地條line唔相同

根本就係...
日撚日送頭送頭

要keep住做，咪當手足係condom

根本就阻唔到送頭 做番自已應該要做既野啦
最多臨訓前幫手認人

一直都落緊流水悼念
但唔知點解又係成班企曬係恆生個位等

大家都知班狗一定會用防疫黎咬人
咁係未應該盡量避開個風險？

要行動就要攻其不備、游擊加速戰速決

push

又係你

幾十萬人遊行最後咪一樣一車車咁送 人數根本唔關事

都係嗰句
人無事先做到世界冠軍

我地唔可以因為唔想自己痛苦，唔想見到有手足被咬
就否定手足既決定
都錦耐，你話手足唔知道悼念有風險，邊可能？

送唔送頭唔係你話事
佢要拉好似今晚咁路過都比佢SS 企埋一堆夠5個就拉

唔係手足俾人拉俾人屈俾人打到成面血，你班撚樣都仲講緊達哥呀

唔想手足俾人屈俾人鳩拉咪幫手出黎聲援，唔係叫人唔好去唔好做一齊上連登呀屌你老母

二百萬人得番幾十人出黎，其他果d死撚哂定要番工不了?

悼念手足同勇武手足路線唔同
而且而家狗戒備好重

咁係咪每個月送手足去俾人爆頭?

其實真勇武真係拉得七七八八啦，而家都係靠和現非頂住。

個社工見到10個女仔
希望冇事

我會尊重手足決定嘅 佢地被捕 我亦乜都做唔到
呢樣野係好現實嘅
冇人想俾人拉 亦都冇人想見到有人俾人拉

但係兒登成日想因為呢D事而去情緒勒索人地或者係屌柒人地唔做
係1D道理都冇 亦都對件事1D幫助都冇

靜啦 CHING
勇武仲有好多

恐嚇

行動前幾日一堆post叫人記得出黎
行動當日 唔好出呀 重狗呀 乜野效果達成叫人散水
唔怪得永遠都唔成功

首先你要面對一班仆街失敗撚
到咗某一日冇人出嚟佢哋又會話失敗失敗

冇，所以大家應該學你喺屋企上連登做軍師

之前整日程表手足, 不如諗下有咩活動少少人又可以做到畫面上悼念
預告有啲悼念行動俾和理非做啲咩有啲目標都好, 做完大家心安啲
起碼有部分人肯走先,

後續你點悼念或者對自己做約束, 戒丁, 唔落club, 唔叫雞, 迫自己做retweet任務, 一日都好

好過鳩企圍屌又大圍捕, 亂咬

個人意見
其實係咪可以放棄形式主義
個個月31號都出黎紀念
除左紀念仲有咩意義
我諗依件事都刻左係好多人既心到
唔係叫大家忘記
而係去銘記依件事既同時
做更多有用同有針對性既行動
唔好再俾過去發生既事綑綁住我地

有邊D POST叫人出黎呀?

堅持都唔係呢啲時間啦
特定時間咪即係等於送頭
今日又送咗十幾20個手足啊
你哋有幾多人可以送啊戇鳩

我亦唔同意情緒勒索人出黎、屌人唔做野。
我認為同批鬥黃店一樣無聊
呢d問題真係好值得檢討

根本就係教條主義，唔知為乜

咁就唔好搞住啦而家咩時勢呀
搞少一兩個月唔會令人忘記㗎，大家仲係儲緊好多氣㗎

講到尾等全世界心態預備好就唔會有人送頭
不過呢一日幾時嚟到就唔知

次次都泊定旅遊巴 準時拉人

而家咁樣唔係玩狗，係比狗玩啊，明未啊

睇到新聞只能笑一句傻既拉唔晒

佢地不知幾爽，今日有咁多收穫，等加人工啊

Pishh

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

幫手推

Totally Agree,以逸代勞
因支爆近了

有水抽有得打有得屌 緊爽啦

去但唔送頭

本來就係要咁 唔係個個人都可以afford 到個代價
有好多人其實都係只係想要一張叫做手足贖罪劵
佢地(包括我)都冇法做到咁多野
唔係個個都可以咁有決心硬食48

但係偏偏有班兒登仔就將個標準set 到鬼咁高
人血饅頭呀唔夠黃呀點又盛唔表態又盛
衰D講句 一部分兒登仔仲離地過台面上個D中國政協
幼稚天真到乜咁

水眷車好鍾意叫人送死
但自己就喱係屋企睇live

咪係囉我哋仲要定時定候，送人俾佢爽呀白癡

近幾次都相信結果

再淺白少少問喇，以下幾種情況，就效果而言，有分別？
1. 21號，去元朗，畀鄉黑打爆頭，畀記者影到，狗冇拉鄉黑，三日後冇人記得件事
2. 31號，喺太子，放低花 / 撚完狗 / 撚完藍屍，返屋企，第二朝返工返學
3. 31號，喺太子，撚完狗，畀狗咬，爆頭，畀記者影到，坐48，出嚟前已冇人記得你
4. 坐喺屋企睇直播，好嬲嬲，第二朝返工返學
5. 坐喺屋企乜都冇做，打完機 / J 瞓覺，第二朝返工返學
下刪數十種可能性。

結果，仍然係冇一隻狗受教訓，仲有 OT 收。

我寧願大家一齊呢喺屋企諗下點樣放棄香港諗下走，都唔好出去送頭啦，呢個香港冇得救

極端二元論

付出幾多結果都係一樣，咁不如乜都唔好做啦，真心，起碼最後冇一隻狗受教訓，仲有OT收都冇咁嬲吖嘛

如果某一日21號完全冇人
有班唔知係真心 定係打手嘅就會係咁出嚟話運動已經失敗

之前最有機會加效益嘅三罷
無人理 驚自己老闆多過狗

其實部分叫人出嚟嘅人好大機會都係狗

事實就係因為場運動本質上已死
由你班友智障到同一個政權打遊擊戰果下
已經注定你班低民智嘅人做硬奴隸
唔係是但講句「毛魔當年都係Be water」
就真係代表適用於而家架

六月已經提你地唔好On9
可惜行得前嘅人 永遠都係比你班傻西笑分化撚同三毛

幾句係咪當手足係condom盲呃到班中學生出去打生打死，唔該真係用個腦先出去

大部分人根本意志完全唔堅定

如果係咁樣都信 又有班柒頭真心引戰理佢 咁的確離完結唔遠
因為好多兒登仔仲未夠質素
就算俾你過到呢一次
到最後都係會因為第2 D野而收檔

所以我真係唔知係真心定係打手
你要預咗呢啲日子如果冇人出嚟, 一定會 成版都係講緊 "當咗手足係condom"、 "係咪冇人記得xxx喇"、 "運動已經冷卻/失敗"……
你要預一定會見到呢啲

想送頭 我覺得可以梅花間竹咁搞
1月21， 2 月31號 ，3月21號，4月31號，5月21號

認同

算係一種愚忠

根本上我覺得宜家呢個時候就唔係任何活動或出嚟嘅時候，講個啲咩運動冷卻嗰啲根本就冇腦，就算一個人都冇運動都冇冷卻，因為而家中共係喺國際火燒連環船梗

愚忠

要預咗有班人會冷嘲熱諷囉
唔知係人定係鬼啦, 實會話 係咪唔記得a唔記得b

班狗爆咗咁多部手機返嚟，呢度有幾多發言嘅係狗都未知

事實係，無可能唔記得，但總會有人情感勒索。
但又唔可以否認有啲人真係會無咗件事，大佬乜你會唔得殺父仇人咩？真係搞笑。

係，所以連登風向差咗超多

國際戰線為主力呀

仲提三罷... 一次爛過一次

係，開番個大台先，然後屌鳩佢憑咩代表我

開定都得(再講一次唔知係人定鬼):
我屌曬你哋老母， x月x日係周梓樂 悼念日冇人講

堅你老母咩
宜家要進步
要保持實力
攻就要攻其不備
每個月21 同31都比撚哂提示班狗去捕獵咁
有撚作為？

？

香港玩唔到就咪再試

每個月咁同班狗預約捕獵
唔通好撚激勵人心？

應該諗下點改善

罷你老母咩
又搬d做唔撚到嘅野出嚟講
不如講埋引爆核彈炸撚死哂班狗呀咁

你唔使同我講, 你同班失敗主義撚講
我不嬲好憎失敗主意撚/ 運動已經冷卻撚

不推？？

8號尚德
21號元朗
31號太子

每月三度送頭大會
每次穩定咁送幾廿個頭
開心死班狗

講就容易

事實佢地擺明要追數架啦

如果送頭 不如一早去醫院奶晒病毒再畀佢捉

反正你都係想被狗拉入狗屋

我話就咁多 你有抱住佢哋死無全屍嘅心
唔係唔好同我講企係度講兩句口號就叫抗爭
一係你留條命同佢死過
一係你中武肺殺必狗屋
全港狗屋有幾多
反正後生中招未必死
啲狗就好難講
你估你中咗招佢仲拉唔拉你 佢即退十公里

我都有 大家堅持
呢排Twitter 真係好多人屌支那 加油呀